[大學之道]一句講曬，背嘢整Notes定純背？

整notes個time investment大，但sem尾溫返上手快
純背就赤手空拳真漢子

究竟邊隻背嘢方法先係最effective?

正皮整notes
負皮硬背

利申唔背，放棄自己

唔整notes，靠平時理解就去考試

開sem果陣覺得要整notes, 但最後就咁背

點讀都仆街，已放棄

出貓幫到你

sad but true

睇咩科姐

唔背
明左之後靠吹

大學有quota printing無謂嘥左佢